新城巿廣場學下太古廣場啦! 黑警都係呀, 欺善怕惡, 垃圾!

仲有黑警
係咪太古廣場多有錢佬行, 你就唔敢衝入去拉人呀?
欺善怕惡, 垃圾!